黃金仔係唔係行得太前?

幾年前黃金仔狂開post鬧爆老人家
個個高登仔屌佢仲要差d報埋警
如今應驗啦老人家真係好廢
佢算唔算行得太前?

高登唔配擁有黃金仔

😂😂😂

無印象
有無link

冇錯,高登仔一次又一次怪錯好人